有無人覺得好high

強國送大禮
肺炎送全球
最好死返十萬百萬人
蕭條過2003年就最好
我唔介意自己中
利申:黑心撚攬炒撚

我唔要你畀多粒魚蛋我，我要你拎走佢嗰粒魚蛋！

我唔介意自己中肺炎，我要班蝗民全部一齊中！